勝利（已入罪）鄭俊英（已入罪） 崔鍾訓（已入罪）

屌你老母係你就比source 或者link 啦

濕鳩表情撚

勝利 (失敗)

yg(唔關佢事)